(子彈) 幫手推快 文宣入黎 鬼佬被無理拘捕

有冇攪錯 有冇唔見有人宣傳?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

之後放左
仲係火車同個年輕人傾偈

我吊你老母 十分鐘可以冇人推

之前Twitter放咗冇人理retweet都冇

唔係嘛 同6 月7月簡直唔撚同世界

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

721

揾到影相個啊伯！！！

葵芳拉西人又thumbs up 又狗一齊selfie個啊伯

知唔知咩地方人黎

推上國際 鬼佬都搞

美國佬

文宣

推到比twitter 嘅lighk

鬼佬呢單竟然無領事出黎講野
好癲

美領

push